與妻爭執 39歲兩子之父觀塘跳海死亡

與妻爭執 39歲兩子之父觀塘跳海死亡

警員接報到場，事主由警方和消防救起。

一名育有兩子的39歲男子，懷疑與妻子發生爭執後，早上留下遺書，在觀塘海濱道一碼頭跳海死亡。

警方早上6時25接獲途人報案，指懷疑事主在碼頭墮海。警員接報到場，事主由警方和消防救起，昏迷送聯合醫院治理後被證實死亡。

警方於現場檢獲遺書。經初步調查，相信事件沒有可疑。死因有待驗屍後確定。

消息指，事主跳海前曾在碼頭一帶徘徊，之後放下物品便在碼頭跳下海中，途人一度拋下水泡協助救援。

留言「R.I.P.」其實鼓吹輕生？ 專家：不轉發消息 勿美化悲劇

一早就左香港d 70黎成隻太監咁

人到近中年, 知道自己已經無力改變狀況就會想死
而家70後步入中年開始成為自殺主要年齡層
過幾年就到80後

跳海死?唔係應該掉妻落海先正常咩?